與確診侄女周巧兒同枱飲宴周融：為何偏偏選中我

日前確診感染新型冠狀病毒、居於大坑瑞士花園的60歲馬主周巧兒，本月12日發病後頻頻外出，包括於22日到萬豪酒店出席婚宴。幫港出聲發起人周融向本報表示，他當日與侄女周巧兒同枱飲宴，同場10多人被列為密切接觸者要檢疫，他目前入住翠雅山房檢疫中心。

同枱

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊

翠雅山房?有特權?

女子

肺炎面前, 眾生平等

藍人含撚

因為肺炎係手足

咪就係！

因為化武面前人人平等

最緊要死啱人

This is Hong Kong

最緊要人有事

一定要人有事啊屌

小李飛刀？

同枱
GG

肺炎死前最後享受

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

天網啊！！！！

保民生，反送中🙏👍

確診嘅話就唔止開香檳

快d死啊

天網恢恢，疏而不漏

點解唔去屋邨隔離
係咪唔支持政府

天有眼

發起人之一鳩融期望能夠以白色的肺部驅趕黑色陰暗

酒店飲未必會就咁夾黎食
多數係分餐 中嘅機會比較低

btw 最緊要人有事

回力鏢

鳩溶死全家

一定要死呀

專殺黑警藍絲

成圍 thx

全場，thx

今次你仲唔仆街

一定要死

藍色肺炎圈

仲要同枱

個病毒好似有眼咁

條白頭廢老有冇中到？

Karma is a bitch

//本月12日發病後頻頻外出，包括於22日到萬豪酒店出席婚宴//

係報應呀！識唔識字呀？

報應囉

我真係恭喜你呀

最梗要人有事！

最

因為你抵撚死

同枱食飯加埋親戚應該坐附近有交流中既機會有幾大？

集氣! 希望中

最好就含家剷啦
你還有黨呀 柒頭

100%

清算開始了

而家比機會你威呀！多謝都嚟唔切啦呀嘛！

天選之人

毛主席等緊你

循例問句 唔知佢地有無做過愛呢?

一定要有事

冚家剷起pls

周已融

為何偏偏選中我是窮人

緊

下個就係譚詠麟,曾志偉,李力持,玻璃豬....

愛國象徵 加許

有冇人覺得呢個病傾向癈老同藍既中

笑到噴水

佢侄女本身有老公，但又同另一個男人有聯名物業，又攬頭攬頸

會吹水㗎嘛，噴到週圍都係

仲話覺得翠雅山房房間有點細
嫌三嫌四 住總統統房好無呀
一堆人屈係駿洋邨隔離緊咋

條撚屌尻融幾多歲
隻病係追殺啲廢老多

要死全家

希望中

搬去寶福山囉

最緊要中招

其實全家都黃,已經可以減少好多機會中肺炎

天惘攻擊

一個都不能少

連燈：大步檻過

老紀中
一中就好易瓜

報應

平機會去咗邊？？

佢反送中都無出黎講咩野
連登仔放過人啦

最緊要人有事

icac去咗邊

黑警，奶共既就住翠雅山房，其它就住火炭，住渡假村，仲要連飯都無得食

婚宴家族一獲熟

原來有晒教學教大家點塞

仲要侄女
去得飲宴，成晚流流長一定除罩傾下計

周融條老野 中武肺應該死得幾快下，咁撚老

廢老冚家剷

你用筷子食完野
筷子充滿你既口水
再用筷子夾其他餸

你估奶共唔洗還？

周虫確診即刻去維園搞香檳派對

嫌細就返大陸隔離啦

點解隻病毒真係裝咗自動導航咁...
除咗少數TK之外都好精準咁對付藍絲/藍店

希望無用公筷

佢一早找數移民就無事

當日與侄女周巧兒同枱飲宴
唔知碌鳩溶左未呢
唔好冇事呀

又要買香檳

天選之人,最緊要人有事

依家黎病係反中亂港，為國家添煩添亂

一定要中

推

集氣

車公靈籤：天網恢恢 疏而不漏！

臺頭相見歡

再一次証明

真是會有「報應」

抵抵抵抵抵哈哈哈哈哈

最緊要人有事呀

唔知佢地去飲係咪打邊爐架呢？
係就爽嘞

周融幾多歲

嘩我好撚開心呀

唔係咁開心呀嘛

唔好比佢停

同問

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

黑警個邊無哂聲氣

實有捉住近距離傾計啦

準備病死啦鳩溶

人~生~幾許~失~~意

開香檳

港人講地係咪都係佢

千祈唔好死住
但願佢好似杭州康復者:呢世都只能跳起1cm

希望係佢遺言

武肺係黨嘅恩賜,鳩溶應該感激至啱

精準投放

屌，佢死左 / 傳晒比藍屍先再開post啦

多行不義

集氣
軍心！氣勢！團結

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

人有事人有事

周公公 今次委屈你 要你為國捐軀
我會奏明聖上 將你風光大葬

"被問到如何評價本港控疫措施，周融認為港府、澳門及內地都做得好，相對內地14億人口中有7.8萬人感染，本港染病比例算不多，「內地可以封一個省，香港、意大利、美國等地都做不到」。"

咁都仲要問點解選中自己? 天跌落黎有黨頂住 佢怕乜L野

突然間諗起滅蟻藥原理,希望鳩溶唔好死全家....起馬死淨鳩溶一個,等佢長命百歲,孤獨終老...

屌今晚夜期香檳價格又升到仆街

仆街周融周街仆

入去有得打牌

送禮比你仲唔快快講多謝中央

快撚啲病死

落地獄啦鳩融，d報應快撚到一個跟一個啊

好好享受最後的時光

開心死

祝兩位周氏 康復跳不高於1cm
就咁死左會非常遺憾

幫港出聲變成武肺出聲

69同60歲呀？
年紀咁撚大就最緊要有事啦，可以落地獄做幫港出聲駐地獄發言人

其實肺肺好偏心

行善之人得一見，作惡之人不得觀，
世上有人行大善，遭了此劫不上算。

推上熱門（正經post) 幾張圖測你係咪真黃！

「武漢肺炎」隔離營 — 美荷樓

22號 今日第6日

全城集氣

兩個字

報應

60歲keep得咁好

嚟緊9月就立法會選舉啦
5月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

Yeah!

屌
最緊要選中你人有事